火影世界第一 無任何漫畫取代到火影

野原新之助

認同，火影世界第一

火影世界第一垃圾

影分身手裏劍

劣質盲反

劣質打手

劣質反駁

劣質 劣質

火影好正

火影無得輸